就算立會初選搞唔成，但都有樣野一定要做

就係要確立政治光譜上既支持百分比，實行一個選民同政黨可得到的議席既一個期望管理。
每日係到內部消磨，又未有一個大台確立初選選及配票機制，唔係辦法。

比如民調得出政治光譜如下:
老飯民10%-->律師黨15%-->新鴿20%-->本地30%-->焦土20%-->港獨5%
假如港島目標六席取四席，咁自然由 {律師黨10%-->新鴿20%-->本地30%-->焦土20%}瓜分四席
咁其他人 大家可以自動無視 唔好晒時間啦

好彩補選你地無出現
唔係就睇唔到天琦